{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056329",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "엘시티레지던스 와이컬렉션"
    },
    "text": "国内最高のハイエンド宿泊ブランド''Y Collection''は釜山海雲台で最高のパノラマオーシャンビューを提供します。 エルシティレジデンスでは、ミーティングや会議のためのラウンジを無料でご利用いただけます。 客室の内部には、インスタグラムのフォトゾーンと名品キッチン、家具が備えられています。 MarriottおよびHyatt出身の総支配人が提供するコンシェルジュサービスを通じて最高のサービスを体験することができます。 釜山海雲台ビーチ、観光地、便益施設は宿から1分の距離に位置しております。 客室のタイプはA、B、C、Dタイプに分類され、階数は20階以上に割り当てられます。 チェックインは16:00以降に可能で、チェックアウトは11:00以前に完了する必要があります。 追加人数、寝具及びトッパーの追加時には、追加料金が発生することがあります。 無料駐車の特典を受けるためには、チェックイン前にフロントデスクに連絡して駐車案内を受ける必要があります。 客室の割り当てはイメージと異なる場合があり、特定の展望の客室を保障しません。 未成年者の予約はできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "Y Collectionはどのような特徴を持っていますか？",
            "answer": "Y Collectionは国内最高のハイエンド宿泊ブランドで、釜山海雲台で最高のパノラマオーシャンビューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "エルシティレジデンスでは何を無料で利用することができますか？",
            "answer": "エルシティレジデンスでは、ミーティングや会議のためのラウンジを無料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "客室の内部には何が備えられていますか？",
            "answer": "客室の内部には、インスタグラムのフォトゾーンと名品キッチン、家具が備えられています。"
        },
        {
            "question": "コンシェルジュサービスはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "MarriottおよびHyatt出身の総支配人が提供するコンシェルジュサービスを通じて最高のサービスを体験することができます。"
        },
        {
            "question": "釜山海雲台ビーチや観光地、便益施設はどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "釜山海雲台ビーチ、観光地、便益施設は宿から1分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室の種類と階数はどのように分類されていますか？",
            "answer": "客室のタイプはA、B、C、Dタイプに分類され、階数は20階以上に割り当てられています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00以降に可能で、チェックアウトは11:00以前に完了する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数や寝具の追加には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "追加人数、寝具及びトッパーの追加時には、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "無料駐車を利用するためにはどうすれば良いですか？",
            "answer": "無料駐車の特典を受けるためには、チェックイン前にフロントデスクに連絡して駐車案内を受ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当ては保障されますか？",
            "answer": "客室の割り当てはイメージと異なる場合があり、特定の展望の客室を保証することはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の予約はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 355,
        "QA": 553
    }
}